阿仙奴起碼要用廿年時間先可以番前四

唔使廿年，到八月英超開季阿仙奴都一定排第一
A字頭球隊，捨阿其誰

爺爺重奪榜首！

阿仙奴應該不用四年便可去到排二十位置